<!-- Теоритичні питання: -->

1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?

    localStorage Дані зберігаються назавжди (до видалення), доступні для всіх вкладок одного сайту

	sessionStorage Дані зберігаються до закриття вкладки, доступні лише в поточній вкладці

2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?

    Дані відкриті (не шифруються)
	Легко змінюються вручну 
	Не зберігайєм паролі чи чутливі дані

3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?

    Дані видаляються автоматично після закриття вкладки або браузера